牛頭角警署疑遭投擲汽油彈 牆身被塗鴉

【Now新聞台】牛頭角警署懷疑被人投擲汽油彈，牆身亦被塗鴉。

有人用白色噴漆在警署外牆寫上「未敢忘記」四個大字，有清潔工人清理，外牆及地下都被熏黑，懷疑曾被人投擲汽油彈。

早上七時許，警方接報兆業街1號牛頭角警署懷疑遭縱火，警員及消防到場調查，檢獲玻璃碎片、2罐電油、4支打邊爐的石油氣樽。

案件列作縱火及刑事毀壞，暫時無人被捕。

Source：

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

不完美 可改善
吾鼓勵大家咁做

勇武俾人拉曬

和理非只想安安樂樂過聖誕

我唔要見到過程
只要結果
唔錯

講夠未 乜拉晒呀

班狗訓著晒，燒到發發聲都唔知

ching你咩料啊
對於火魔手足表示高度表揚

勇武有冇俾人拉曬都係要繼續抗爭架啦
將個責任推晒落勇武既人到最可恥

黑狗喪盡天良
遲早要還

又留番d證物係度俾人查 on99

勇武被人拉晒喇拉晒喇

有綠色曱甴就社會永無安寧

紅燒中共狗

安安樂樂過埋個聖誔等冚家鏟
諗起都興奮

幾好丫 冇人被捕

well said

呢啲先係靜靜雞
靜靜雞plan 做
做完又好，殺完狗又好，掟完曱甴家屬落街
高調宣傳鼓舞士氣先係路

多謝勇武

正呀喂

推

4支打邊爐的石油氣樽

你地打邊爐求9其dum落街咋？

如果係咁，大排檔咪晚晚俾人dum燃燒彈？

依家狗屋成座城堡咁
周圍加裝哂CCTV
大家要小心啊

中撚曬point

枝gas可能係fail左
點執 行返返去仲要唔知會唔會爆

11月⋯開始玩1火綁4gas

講真 依類高風險低回報唔好吹捧啦

唔錯

仲過聖誕節？荔枝角手足份家書有無睇？聖誕節出黎抗爭啦

勇武係一個精神而唔係一個頭銜
亦都唔係遙不可及，分分鐘你身邊都有幾個
如果現有嘅勇武真係畀人拉曬 你又敢唔敢做下一個勇武？

手足好波

做完野唔講先有資格叫靜靜雞贏
唔係乜都唔做係屋企靜靜雞

辛苦晒

well done

吾你老母

調查後證實冇可疑

每個人行前少少已經多一大班前線

靜靜雞

咪係囉 仲話靜靜地贏

今次咁用ok 啊

唔想過幾日又見到有人比人拉

千祈唔好係咁做

多謝手足

唔識文言文？

吾喜歡呢種行為

我就係要呢的

有個煙頭仔熏黑d 又話汽油彈
警狗

蠢

⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

香港人自6月以來
走過烈日，步入深秋，迎接寒冬。終於迎來聖誕。

聖誕將至，本來應該普天同慶，全城歡呼。但大家唔好忘記，呢一刻大家仲可以係香港過聖誕，唔駛被送中，係因為：

-超過5000被捕義士
-數不清的暴動控罪
-直接被殺的周梓樂﹑陳彦霖
-無數被政權逼令自殺的烈士
-無數被羈押的手足
- 星火被指涉洗黑錢

如果大家休息下來，安於逸樂。即係大啖大啖食緊人血饅頭！

唔該香港人爭氣！今個平安夜行出來，一齊塞爆晒下面d商場！！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
⚠️更新地點建議：‼️五區商場‼️

-新界：沙田新城市，元朗YOHO
-九龍：尖沙咀 海港城，旺角 朗豪坊
-港島：銅鑼灣 時代廣場

光復香港！
時代革命！

頻道:
公海：
連登post:

智慧型勇武 不陣地

牛頭角叫唔叫默默耕耘
經常出名，但係又無沙田旺角咁揚

手足

做前靜靜雞 做後先宣傳

唔係叫人出去打街頭戰既冷氣軍師

好波

Why牛頭角police station係九龍灣

今日三點半，麻煩大家準時！
現場唔好有連豬，連狗
尊重返人哋啲宗教

另外，Özil畀人屌到屎眼爛都冇跪
我哋聽日都要支持佢

Stand with Uyghur(We ga）, Stand with Özil（奧燒）

手足 小心跟蹤！

一定係外國勢力啦

幾單都係牛頭角 勇武小心狗仔重兵

抵能死

冇人影到最好

good. job

好有型

True

今日1530愛丁堡見！

So fucking nice!! 靜靜雞！！

叫你學好啲文言文又唔聽

如果手足冇十足把握冇留指紋 快d去旅行

Ching ho ball

屌你老母臭西啦 唔好污名化和理非個名

連登左膠和非理：都未確定係自己友，點攬呀

唔該手足暫時唔好出黎住 證物肯定有指紋 班狗會mon住你等你下次再行動就咬

明明每個勇武都係一個一般人
沒有人一開始就是勇武

哩啲咪靜靜雞囉,set好條逃生路線就prefect

Push.

勇武好勁

exactly

Push & respect

賊喊捉賊

多謝勇武手足

讀多啲書啦

冇先兆突襲好難防

未敢忘記

呢啲咪係靜靜地

今日有無和你shop,定又休息?

燒唔中 可惜

good

吾鼓勵也

無啦啦分化和勇

Sorry㩒錯負皮

Push

好人好事

55

Popo幾skr有yeezy著

因為咁你地先可以坐享其成

冇勇武手足 你依加含緊阿Sir條撚啊

又唔讀書

唔好呀

係呀
完場啦咪撚搞事啦

狗隻出入真係要小心d喇

真，日日係咁吹風想打散士氣

唔你老母錯咩 坐低嘆番冷氣啦

都冇打中狗
大驚小怪

收皮拉，不過你的確係狗眼又冇改錯喎

感謝勇武！

我講錯d咩，駁又駁唔到，用我username攻擊我無用ga wor

ho ball , 聖誕抗爭正式啟動

唔想睇過程係唔想有片暴露手足呀
叻唔切